滾左十五年，睇住大陸其黃興衰，你問我答

開新acct 先敢答，上03年到而家，當初樟記飲涼茶$450起雙飛，到而家惠州$3000都只有豬西揀，由從前唱太子唱k 1，4，7五六百條任你揀，到而家5，15，20，仲以為自己猜緊15，20，由以前打令1000雙飛套票，到現在皇室3000cosplay 空姐，你問我答

可唔可以帶我去玩

而家冇野好玩了

屌空姐幾錢

有無以前嘅野可以知多啲？

扮空姐，套票3500左右

你想聽邊一面？大陸？澳門？k?涼茶？

大陸
Thanks Ching

留名學野

十五年前，真係好好玩，去樟記，350飲涼茶，成百條女任揀，500已經去到明星級數，我177高，幫我沖涼果時都平頭一樣高，成個林青霞咁既樣，免費加個培訓妹仔，加一百蚊可以入埋，果時仲要120分鐘無限q ,真係人體極限大挑戰

120分鐘，乜都有得玩，你想玩乜就玩乜，一黎跳隻舞就幫你環保♻️吹，幫你水床沖涼，完全殘廢待浴，比一路向西更好服務，熱茶，漱口水，可樂，二鍋頭，薑乜都出齊，唉往事不堪回首

唱k 而家都有得玩，不過唔係果樣野，以前，去髮廊揀女，100陪你唱左晚歌飲酒抽水，400連1q ，700陪到你天光，揀好女去食飯，約好17:30酒樓等，食完由19:00唱到01:30再上房瞓覺覺，成班fd，酒池肉林，何其壯觀

而家幾錢

往事只能回味

普通樣，豪華k 5 ， 15，20
model 樣 ，豪華k 8 , 20, 30
青春，霉k 2，4

同路人

以前涼茶已包，唔駛加，c眼都舔，腳指 so simple

香港叫雞俾足錢，唔犯法，只要唔好三唔識七周街問人幾錢，入唔到你唆使賣淫，香港最安全咪酒店高鍾，一樓一，元朗七日鮮，都有高質可玩腳，不過要講清楚，無謂拗數喇，係咪

用套，同舔腳唔會既，巴打注意安全喇

有冇圖？

想屌鬼妹，有冇介紹

要求： 長腿 170CM以上

大波

靚樣

靚屎忽

筆值5K以下

上次去澳門沖涼見過，26xx套票，鬼妹加500，都幾高質，見過真人都想屌，可惜係上完房出黎，期待下次去，果間係置地，唔係賣廣告，自己搵下咩名喇

有，反應好貼圖，反應唔好貼左都冇人睇

快d 貼

最多試過幾飛，最淫亂係點？

皇室係咪姐係東堡？

皇室假期

唉 好想早十年出世啊

我同朋友各自雙飛，問我地加唔加100蚊玩互動房，咁好喇，原來係兩間房中間有隻門，但個浴缸超大，入哂一間房玩，6p 做服務，換套換到成地都係，2個鐘出左3次，d 玩到癲連佢c眼都屌埋，唔記得換套就入第二條女度，好似拍av咁就射另一條女幫你打到顏射另一條女，仲有用口接，不過要加錢，因為個妝花左，佢要化過

係，分咩ab場，一間玩遊戲，一間玩av

大陸果間送都唔去

十年前，唱邪k ，駛二千幾，5-600條女揀，間房大到有波枱，到某一個時間變光豬k ，玩遊戲鬥快吹爆，最慢果個就地正法，果q送既

Ab 都去過一次
B d女真係幾正

玩新場喇，置地間唔錯，多水，又有師父工加揼骨送

多女

可唔可以解釋下啲術語

貼住一張先 ， 呢個就係上兩個月去深圳唱k ， 19歲，2，4果種女，質素都唔錯，有服務

睇你唱大場定細場，平既唱一晚加一q 酒水6-800， 叫女就2，4 ，兩個鐘，逐條女計，大場，2000酒水，女5，15，20， 8，20，30，玩成晚，全部人民幣計算

點解我去果幾間深圳2 4 d女差咁遠

正喎，帶埋我去玩喇

你邊d唔明問，我逐個解釋你知

沙咀的

我不是組團的騙徒

我都成日沙咀玩 邊間黎？

原諒我，唔賣廣告，唔開名，美城，玩開既人就會明

哦 我都係喎 源......？

貼d 貴野引下大家先🤭😍🤩🙈👍🏻

香港d 酒店妹，有咩技巧唔中伏
想要陳法拉個種level

問清楚雞頭，唔岩点，唔好怕醜，多數真人得張相7折，叫上黎俾100車錢彈走，上酒店咪話唔岩，千祈唔好夾硬上，上完你又唔開心，又覺得佢呃左你

呢d係唱k定酒店定澳門

邊區酒店妹多靚女？

大陸，超貴k

tst 同埋一時時，睇雞運，但我少係香港玩，真係俾唔到質素既意見，我大陸澳門多，澳門3000，法拉咁既雙飛都有玩過

澳門酒店，上你房，平日800-1000，假期1500-2000， 上次3000雙飛，呢d 質素

其實酒店個d
係點搵到個雞頭
好好奇係點開始
定係一定要熟人介紹

求你帶我屌靚鬼妹

有冇組團

價錢呢？
同東堡邊間平d?

利申

2，5，8時代

求contact

上果個俾警方掃左既數字網，個個話真人約，個個都係雞頭喇

不組了，組團講錢就多意見，開開心心傾下咪幾好，好多團都係賺你錢佢食免費餐

置地平，東堡ab 都要差唔多3000，av 仲加300房錢

冇門路屌鬼妹

永遠懷念 2，5，8

咁你地約唔怕比掃黃掃到咩
如果比人周到
有冇得搞

堅

去到澳門，打開v7，附近的人，大把你揀

佢地有，對自己好d準備好d 0.01

周到？你俾錢，而家法律只拉教唆，依靠妓女為生，唔拉叫雞做雞，你見掃黃係掃違反入境條例咋，成條人鏈都係大陸雞同一個道友，邊有拉嫖客架

呢排有冇打風 驚唔驚坐15日

東堡真係太貴
家陣係咪都係得50分鐘？

置地果間女質如何？
時間有幾耐？

大陸一向都係掃桑拿，口爆飛機場，即場開工果d k 入面冇野好拉，除非你take 野

60分鐘，我覺得比東堡好，東堡50分是主題房，普通房仍然是60分鐘

澳門大把東歐，烏克蘭🇺🇦

鬼妹咩價？

想問下1,4,7,5個啲數字點解
以前做電燈佬，成日聽啲師傅話以前點好玩
過百條女，排隊比你揀
覺得生不逢時，無得見識下

我想去玩既就係3100澳門既沖涼，其他又唔敢去試呀⋯⋯因爲鬼好有辦睇過又好難上，話哂都幾千蚊

1=100=坐枱錢，陪你唱歌飲酒，4=400=坐枱錢，陪你唱歌飲酒加上房俾1q，7=700=坐枱錢，陪你唱歌飲酒加上房陪你成晚

百幾太少，當年出面1，4，7或2，5，8時，太子酒店已經3，6，9或10，果度真係黃業龍頭，近千個企滿三層酒店樓梯都要企埋，迫到好似過年行花市咁，不斷食波餅，又拉你手去揸波，j 都俾女拉斷咁，最誇張係拉開佢件工衣俾你睇，我還是粉紅色的，拉你手去摸，我是白虎沒毛髮的

香港tst某條街都有間會員制私竇既，女質素超高，有超高質北姑同韓妹，可惜價錢亦係我一生只可以豪一次，未出街酒水都10k，点玩呀？😫

姐係話置地果間仲正d?
想問幾錢？

2600套票，包揼骨同大堂師父工，model 加300，鬼妹加500，黑妹，日本加1000，韓妹加1200，妹似係，除非唔係

你都咁熟？

黑妹而家加1500鳥

淆底，未試過

要人帶

老老實實，只想試鬼妹

特別係靚果類

咁澳門大陸呢
之前嚴打東莞
其實會唔會搞到嫖客

桑拿唔包一定有鬼妹，仲要靚，我建議你去阿姆斯特丹，果度有條街成街都係一個個櫥窗企左女，揀岩，靚先入

東莞掃就係纖滅式掃，住大陸酒店要一房一證，佢根本知你地攪乜野，以前只係派通哂，公安當睇唔到，同埋有實力大場都會有消息先，以前去長安沖涼打俾相熟媽咪問路，佢話而家黎，四個鐘後就關門，玩完出黎，隔離岩岩掃完，準備到佢地，自從習帝上任打貪，冇人敢收，所以東莞咪收哂皮囉

想玩K，唔係沙咀果種，係酒店k，深圳二線或者遠少少都無所謂，有無好介紹？想要女高質小小

利申 : 以前玩過長安2，5，8既時代，最近去過淡水已經玩到 5，15，20了。。。

我都係去東莞旁邊果d，但女唔多，上次去都質高，但女少，50個左右，都係唔賣廣告

組團啦屌

而家東莞仲有

有，不過唔係常平係東莞既二線城市，其實東莞好大，去到厚街，虎門都係東莞

我就唔貪心 可以既話 還番3沙1水俾我就夠

等習帝打貪打夠，到佢要貪就會有，不過都唔會咁高調，其實好多地方都仲有桑拿，不過呢⋯⋯低調囉，叫上酒店玩，睇相薄囉，我地老一批玩開好野，成百個真人選妃，唔鍾意細眉細眉，我有次去到福建廈門都有莞式玩，但太高調又掃左

深圳而家d桑拿玩到要預約又派紅包又盛

根本唔掂

深圳桑拿根本冇間好，同東莞以前比，簡直垃圾

簡中上去hea打個飛機都仲可以既
多就不了

大朗天域
4個人去 8條女
大房可互動

有個特別正
個個輪住砌佢

隔幾日經理話條女請左幾日假問我地玩咩玩到條女睇幾日醫生

2，5，8

生不逢時

有無中過性病？
有無返大陸時遇過掃黃？

好記得十幾廿年前返去二線玩，最期待星期六中午就趕過關，去到二線衝去髮廊搵女，即刻上房執濟先，啱就留底食飯唱k過夜，唔啱就搵過一個，港紙換人仔又抵玩，真係玩兩日都係千零蚊

鬼妹先至係王道，扑咗後，做鬼都風流喇

黑妹竟然咁貴

有無屌過正唔正

遲左出世

睇到好想喊 如果可以早d出世就好

好彩以前跟高登k團去過長安玩

跟ken哥? 佢呃錢ga wor...

果陣酒水好似350姐
我係頭果批人黎

141可靠嗎？

lm

睇到都扯

真係未玩過K

以前東莞去開美寶，匯美
最鐘意睇catwalk

睇到好興奮同時又好無奈
中共腐敗統治下 全國女人都幾乎係雞 唉

V7好似好多假相人？係咪要自己搵酒店

咩叫 2，4果種女

樓主呢

200陪坐，400陪坐+1q(爬文睇嘅，應該係）
400又幾正咁

扯扯地

1,4,7啲數字代表唔咩？

巴打點約？wechat search?

以前北上做大爺 ,而家狗也不屌

100 400 700 lor

常仔仲有間 Sunday. 個個星期六日都爆.....

唔該巴打 啱啱未爬到

去澳門玩贏錢先去仲開心

樓主扑緊野

有無見過公安掃黃

邊到有四/五十路玩?

冇瀨過野，掃黃就全部去鐵竇，掃親都掃隔離

都未玩完就已經約下一次

物以罕為貴

我唔組團就係唔想俾人覺得我呃錢

相中人質素打七折，包膠十個有8個假，但都有正女

三正，太子，凱悅，金沙威尼斯

十年前長安ktv 常仔樟仔SN成鳩日去, 正撚到 天堂一樣, 慶幸趕到性都尾班車

Ching 深圳果邊仲有冇高質淫K場
好想試下淫K 你話沙咀果個有冇contact

或者我留TG都得

我賭仔，有房送，相中人上到黎唔岩 feel 俾一百車錢叫佢走，再炸雞頭型

俾200陪你玩2個鍾k ，俾多200共400屌1q，所以2，4

v7附近的人，一開大攪add你

1，4，7好耐以前了，100坐枱，400,1q,700過夜

屌啊 咁撚正

有，查房都查過，冇除衫玩緊電腦，冇事

荃灣，楊屋道，元朗，朗屏

果時真係好能正，一千幾百做大爺

想問好耐，各位玩既時候會唔會同啲女打車輪

深圳高質貴到飛天，咩都玩過哂既我唔會俾咁貴，因為比起以前真係唔值，只係裝修好有乜用？要女多女正好家教先係皇道，我而家都係去d 霉k 玩𡃁妹，岩玩就上房執一劑，唔岩玩就飲下酒，再揀女，一夜坐三條女67個鐘都係600蚊，岩既上一個都係800，加埋酒水dj 房錢都你千三蚊，去豪華大場？酒水都千五了，真的不了，一年一兩次大時大節，或者有fd 妹耐冇玩就會去下

所以有癮去囉

仲記得唱k個媽咪直接帶我入休息室揀, 屌壯觀到呢成個藍球場咁大既休息室坐滿囡囡, 一大陣mix埋既香水味真係印象好深刻 由258 去369 去4812

有無見過人被拉或者被拉故事

師兄係咪去_ 泉

K女通常會 SN通常唔會

向西仲有冇快餐食

十幾年前咁既場面沒有了，一係你好有錢，上海仲有2，3間，小弟以前有幸去過一次天上人間，個場冇豬西的，掃地都陳偉咁既樣，因為一晚酒水係必定過萬，問題係幾多萬

好想屌張we7圖左面個個 痴撚線

我想去沙咀果個試下，同埋有冇霉K介紹

試過一次唱唱下公安殺入黎
拎晒輕機槍
佢哋仲話係黎拉吸毒叫我地唔洗驚
（非光豬）

仁k都唔拉

如果要大堆頭泰國仲有，如果唔怕女少一百幾十個揀，深圳幾間大細場，間間都五六十偉，假期早d 去都個過百，筆直就大場5000，霉場2000喇，夠架喇

打

我最鍾意十年前歐亞，600條妹仔，三層迫爆行花市，或者曼聯茶餐廳對面果間唔知叫乜名，森林裝修既，有光豬k 玩

冇呀，公安都唔拉人既，你有幾千係身邊有事架

有去

巴打介唔介意講下你幾大？
有冇結婚？

羅湖村仲有，150但冇涼沖

澳門喇，開v7

非光豬冇野拉既，放心玩，唔妹入廁所就地正法就冇事🙊

唔喇，唔幫人賣廣告了

泰國玩過agogo bar同泰國浴，大堆頭係咪指呢啲？

頭先爬文見你話深圳霉場玩𡃁妹有冇邊間推薦？怕直接開名既話巴打比啲hins黎我自己search

冇除衫拉乜鳩 係有其他房吸毒先要做町, d公安收晒錢架啦, 長安有d場仲係政府有份合資 有間獎門人係股東

同叫雞冇關既，唔答👋🏻😛

以前沙灣都係2.3.6 次次半夜去都有廿幾條簡 好懷念

講起又記得，有一次上去見到陳小春入房揀女

係咪平日 呢條左面既女 可以 1000 定係一定要打孖上 3千
1000真係屌得過wor

仲有一次屌屌下條女，問我係咪香港人，佢話尋日先俾個香港明星屌完，又話果度老闆是何家勁

桂花？

唔怪得之前識一個上海'model' 話model界好淫, 放棄左

可以，平日佢開1500，你話平時玩開800佢都ok 的

下400有得屌？

以前啊ching

上海班大陸佬個個億億聲身家，果度唔係我地玩架

未叫過雞，係咪約左之後自己開房 叫佢上門?

係呀，不過要加100租房囉

洗唔洗搞到的女濕濕地先入架？定上完套就入架？靠個套既潤滑？

現在，2018年

根本女人唔直錢 而家香港女人個個以為自己鑲金

叫一班'models' 去游艇會'影相'，佢講度呢度都知咩事

ps: 佢1米8

想要左面we7

依家幾錢

400 1q？ 下

澳門你冇房送去沖涼喇，間間酒店都過千蚊

痴撚線 咩料

對呀

我新手，唔明咩叫冇房送去沖涼

咩呀？咪2018, 2,4囉，深圳d霉場囉⋯⋯

係邊頭

個次搵左一個 陪左我3個鐘再上房都係700
又後生 得閒玩下都幾過引

因為澳門酒店房好貴，你開間房1000，再call g 800 船飛又400，咁咪好貴囉

500

咩場

皇崗村，沙咀，沙灣，龍崗好多好多

開心就好，幾百蚊尋開心

不了，唔賣廣告

沙咀

d女緊張過你喇，唔濕佢會痛架麻

睇完呢個post就明 點解青頭仔有溝女anxiety 覺得靚女高高在上
實情係

唔好唔覆我阿巴打

差咁遠
平時係點樣講價
係咪正路一開波就殺一半先

同埋見慣咁既風景
有冇影響自己個價值觀
會自動覺得d女係雞係公廁
一見到就會自己標個價比佢
好似以前比盡巴咁

睇個post睇到好撚心痛 點解我唔早啲出世

你爬下文其實睇個沙咀個場係邊，叫乜名，今朝点零鐘

向西村果d 200蚊會唔會比人捉？

佢地都有公價，平日800是公價，開大d 係打盲毛，畢竟佢地冇鋪頭，点開價都得

早出世冇人帶你出道都冇用架架🙈

150的，開大就有機會捉

澳門有咩玩

沖涼，酒店g ， night club ， 有幾間細酒店仲有走地雞

巴打 係咪去到澳門開we7問啲女約嗎就ok?洗唔洗講啲術語?

上自己房？

係架，開一開附近的人就好多人約你架喇

係

好似咁

唔該曬巴打

新手想上去玩唔知師兄會唔會有好介紹

而家大陸開房都要實名，有啲搭車立都要拍卡
唔熟路真係唔洗玩

你個名點解

點分點數黨同真g?

好癲
以前真係好平 睇到扯扯地
睇到行年宵真係好癲
好想試下 唔知仲有無機會？

真g要錢不要点數

光之美少女

聽經理講以前點玩點玩 行花街
一邊覺得妓女好慘 一邊又覺得可惜體驗唔到，而家就算邪骨都唔易搵(公安成日掃)，唱k又貴
究竟我哋90後00後做錯咩事

肯定冇機會了

去下霉場體驗下先，唔岩玩都唔肉赤

哇屌你老母好想試下呀

我哋而家做香港男人咪仲慘

咩係霉場
會唔會有大媽級

以前去長安，厚街玩過，800都好高水準，而家起碼1500 選妃要去肇慶淡水先有得玩，再唔係要去廣西福建了

另外08-09年珠海都好正

嗚嗚嗚

我哋香港男人比港女當狗咁玩

可能冇錢慘過做狗

霉場咪平價k ， 玩2，4 爬下文啦，大媽就未見過，豬西都唔少，但無毛既都見過，快快趣趣屌完走怕捉左要打靶

師兄 黎緊同班老友去泰國芭提雅 有無好玩介紹

當幾百有model 屌 你就唔會覺得港女係一回事

800好後期了，東莞死期前800-1200，當然貴貴都有

霉場2，4係咪好多伏？有冇加錢一晚任玩

去入面幾間bar ,大把，小心人妖😂

而家東莞齋坐都要五舊
痴線

霉場2係咪都已經可以揸下波仔撩下西咁 btw想知師兄你有冇沉過船

睇你咩要求喇，去到黑麻麻，揀唔到咪飲多2杯囉，飲左醉醉地實揀到 ，冇過夜，或者好夜先有

大場麻

呢幾年都係去下美城 未出過省城見識過 人妖試下都唔怕既

如何避開仙人跳

揸得，抽水必須喇，沉船就冇，dj，助理就食過幾個

我想當年返大陸 stay 經歷過 1,3,5 or 2,4,6
當時成班仆街同事真係隔日就去

利申 淨去 橫崗 龍崗

去夜場人地有規有距，俾足錢就唔會屈你

以前成個廣東省既城市都係天堂

你2，4張相條女咁正咁

條女400咁高質,屌幾耐先?

想試鬼妹，你覺得141搵鬼妹如何？是否大伏，到場唔啱想走人會唔會俾馬夫打？

我去咁多次，實有靚架，次次去親都豬西，請都唔去浪費時間喇，係咪先？上次屌左個19歲7成似麥明c ，俾450已經九咁開心

1q囉

1q幾耐?有冇限時間?

快餐反而無加價
我幾年前都係150 價位

伏多，但又唔敢講中硬，有朋友香檳洗樓都上到正野，雞運最緊要

獎門人做股東果間係我以前愛場，D 女確實比較高質
入面D 女講過明星足球隊成日都黎

一般沖涼加屌45分鐘囉，又冇特別幾耐，飲左酒難出d 持9d

有冇得私約

咁個流程係點？去酒店大堂等馬夫帶上去，定自己上去敲門？錢係俾邊個？sorry 呢啲問題好小學雞

快仔冇玩過，李嘉欣咁正都唔硬喇，前面俾十個人屌完都冇沖涼，用濕紙巾抹一抹又話黎，越靚就越多人屌，就越密手，就越多精同口水

141？call 馬伕，要有顯示你電話，到指定地方，打俾佢，佢遠遠望下你，冇可疑咪俾房no你，自己上去，開門自由發揮，屌完俾家用岩岩個老婆就可以走架喇，佢唔會留你食飯

當時D K, 女100 酒水100 , 其他酒水錢就阿頭包底
玩成晚都係2 舊水，真係好難唔上癮

有次去曼谷PIMP,一坐低D媽咪就照住我地張枱,跟住全場過百條女圍埋黎

其實除咗141同161，香港仲冇乜網？因為我唔想出境，硬係覺得香港安心啲

係，我試過1， 2次已經無玩，感覺麻麻地
係深圳寧願hea hea 地黎個BJ 就算

講時講巴打知唔知深圳近年做乜咁多 環保場？
好多飛機場轉晒環保

三撚都無用呀而家

私約係咪比人追殺

死雞蟲 仲覺得自己好威
真係垃圾

兄弟 銀河點草分到赫卡最好既方法 （主要想拎賭場房），同埋v7叫條女上房佢超hea,女上都冇,吹完叫我自己黎。

有冇多d相

他。[url] [/url]一^_^。不。 ？[url] [/url] 在乙上？ ？了？⼃ ⼃？你^_^乙^_^。 你？

*[right
一？ 是
的的？一][/right]

乙^_^一？ 的！個？乙？。會
會個他*
他們的的了？個股

你講果d我都未去過
睇黎當年都玩得唔夠多

幾年返返過上去
打令12咩環境？

你肯定係女？

我都見過 佢地間vip房有桌球打

香港都係呢兩個，而且我唔太熟

市場導市喇

點都唔會媾大陸妹
好多以前d k女 sn女仲有佢wechat, 16 17歲出黎做, 依家廿幾嫁左既又有做幼稚園老師又有讀番書又有教Yoga又有你根本睇唔出佢以前出黎做

睇一個個場喇，我試過約黎香港玩，我包食住玩，佢俾我玩

黑卡？間間唔同架喎，我一注一兩萬，唔算大戶，但個pr 好識做，又識人多，基本上佢間間場都有fd ，去到都好招呼，要乜有乜，叫女hea 唔hea 就睇雞運喇

殘舊，平越南雙飛

打乜都有喇😂

好多都係喇，大陸妹不了

巴打私約通常玩到咩程度
之前私約過啲女但玩嘅嘢仲少過佢番工
感覺好蝕 但玩得太過火又唔知點咁

唔多唔少實會 好似你去fu芺咁 300幾蚊打個j條女靚到仆街 想當年238果陣啲女仲靚過依家又識哄你 你就會覺香港溝女好on9 去唱k更加顛 果陣blue波 600過夜 一轉入房6.7比你簡再唔係出走廊自己捉個成個靚模入黎都得
有段時間返到香港覺得以前啲女好豬溝唔落

即係we 7開完價，可以還價？
因為聽日過澳門想試下
如果係諗住還價1000
1000玩45min

宜家求其開個直播發下姣都大把錢收所以一定少左女出黎做

想知比人捉左去臭格既故事

利申：500人斬

做雞既女生活一定好過大把香港人

佢地做雞一個月

然後去旅行兩三個月

一路旅行一路做雞

然後間屋個廁所都大過香港人個主人房

From we7 囡囡生活照

冇架，都係平常咁，但佢會有心機左，冇咁公式，其實私約玩唔同 feel ，唔係諗私約抵玩d

咁又唔會既，我3x 都係溝21，2女學生，sales 妹，又唔會好豬好臭，但女初初都係難搞d一齊耐左就冇問題架喇

大陸雞真係潛伏各階層

來香港同人講玩七日

事實係玩一日做六日雞或者做足七日

果頭見佢有ad上

轉頭佢自己we7就朋友圈打咭扮shopping緊

人妻，幼稚園老師，護士，文職，OL

香港搵完錢買完iphone就返上去回復平常生活

we7望到佢地D平頭裝老公或者佢地D宝宝

老公我愛你

宝宝你永遠是媽的宝

說不出的風味

唔好諗45分鐘，佢地出左你就走，唔好限時間幾耐，肯定唔會好似以前沖涼咁唔夠2個鐘出房門會俾人扣錢咁喇

Blue波bay其實好撚低質

正就係正在有相熟媽媽

有真學生妹新下海都會we7我去玩

We7我怕中伏

通常去賭場自己兜

對，呢d 乜年代都有架喇，以前咪173果d，代代都有

好把喇，明明俾人包去旅行，餐都係2份，但口永遠話一個人旅遊

元朗？朗屏

掉返轉

之前香港酒店食過一個深圳五六線直播妹

別有一番風味

港九新界都食過

近來主力港島spa傾價出去屌

藍波睇雞運，多數都唔上房但2，3真係好平，酒水200一位，不斷叫媽咪簽酒

same same 啦，兜完咪又係上黎

之前玩到癲屌兩三條女都唔使3000人仔

但個格局太衰真係堅怕屌屌下KO拍門

睇真人好過中伏假相

有幸10年 18歲去過沙咀 400蚊年代

Blue波Bay媽媽成日叫你驗女

試過睇左三四轉兩三個媽媽都介紹過

揸左二三十個波都未揀到女

而家唱K屌件豬西都近2000

去馬交無咁嬲

有無巴打去開馬交sn?

Blue波都係貪佢夠後生 反而沙咀果啲一黎就好重雞味

7-80後真係有性福
再望下而家ig，普通女都成班人當女神，卑躬屈膝，阿諛奉承

班毒撚唔敢出來玩姐

求其旺角魚蛋400都已經女神級啦

冇呀？？ko查媽咪會叫我地唔好上房

有

邊間場靚女正好招呼？

兩年無去過

廁所攪掂？

媽咪會通水

但我試過上房

撞正間離房門口有KO封條

勁驚15日

要喺邊度搵？就咁上v7會有ad ?

而家大陸高質外圍女點約?
大場仲有冇全套?

屌完交換we7

HG, SN, spa都有

深表認同
之前有件川菜食過add左wechat, 見佢依家教緊幼稚園又結左婚, 睇到佢D相就諗起佢17歲做緊莞式個淫樣

btw 玩過當年東莞既人應該覺得香港 d ptgf is on9

外圍小心比人伏

樓主平日對香港女仔點樣相處 有乜感覺

PTGF講平均質素

起大陸只可以做按腳妹

但90-00後毒撚就豬扒當女神

爆晒比d女睇

沙灣掃哂喇

走遠d 淡水仲有咩玩？

係，但而家新一代玩手機多，大把av，佢地唔去玩姐，仲有好玩既，女不斷都有架喇

即係旺角上樓果啲細間夜總會？我連果啲都未去過

但佢地寧願用幾千蚊去俾PTGF

置地，利x ，皇家金堡都常去，名就你識架喇，唔開名了

161呀

去信德望下先

外圍高質？都係v7，要熟人介結，三千蚊2個鍾，莞式，但上到去都係麻麻，大場既意思係骨場？開大既少左好多了，手作仔我唔岩既

睇完想而家就開v7，見到大陸妹即時問價

香港女仔又唔係傳媒講到咁丫，都唔難相處呀⋯⋯都係正常date ，一般娛樂，睇戲，食好西，去旅行，屌下，俾d 情趣，呃呃氹氹，咁就好開心架喇

淡水都係細場，惠州喇

朋友都屌下？

唔好吹奏啦
好多都已經好鬆

其他唔講
企街幼幼越來越少已經夠傷心

話要俾錢入會幫你約，呢啲真定假?

而家惠州$3000都只有豬西揀？唔撚係掛 去澳門屌鬼妹都唔洗3000啦

騙局

幾年前上去沙灣都係2，5，8
十幾廿條女湧上來
宜家上大陸都係約下d 2k兩Q酒店妹算 唱k完全唔好玩

ching 除左大陸 有無玩過日韓台個d 想聽

係架，可能果日冇雞運喇

不了，唔好咁喇，入点數都有人仲會信

大家出去玩係咪都唔會比老婆知 ? 又有咩方法呃老婆 ? 定結左有小朋友就修心養性?

有冇d 人係喑地知，只要唔帶返企就當冇事，咁開通?

台，有朋友台灣八大做，成日去，台妹零舍好玩

大家生活方式唔同，我是財務自由人士，有時幾日唔返屋企湊個客，湊掂左有少則十幾廿萬，多則二三百萬收入，家人唔會問

巴打做邊行 好幸福

我澳門有房
即係澳門開we7, 講好價錢，我就比個房number 佢，佢就會上門？
係唔係1q 不限時？

巴打

沙咀間咩源同另一間仁k仲有冇?

我15年之後都冇上過

如果要搵有英國國徽出世既正統香港人，我估高鐘/ptgf 個多啲

冇野撈，做狗，做司機，做陪客，乜都做，只求老闆開心，不問回報

限就45min但佢搞掂就走

即係家人唔知，唔見幾日當你傾生意
又係既，家人立場向好啲諗個心安樂啲

陀地要141，161果d 喇，不過有雞頭就直接問佢

邊度有幼幼玩呀巴打
16歲果d

x源就一定有，另一間好耐冇去了

偷拍捉到會點？

ptfg 話時話，我真唔識，掉返轉頭搵人指教下我丫

都係打份工，當攞住張一百萬支票講，三個月家用，同去買個包包喇，咁都信你係去傾生意喇

大陸

未試過

個人覺得飛機場好安全

都係果d ,沙咀近近地喇，去下同媽咪熟會有新女就叫你架喇

機場不是我杯茶

東堡係澳門？

置地又咩意思

去過一次，唔敢班門弄斧

中山區我朋友開

置地酒店

原來咁多新知舊雨，好多人都有興趣去玩，開個vblog 介紹下，做下youtuber 喇😛

好九能七仆街正

剩係本棆啲髮記隨便都揾到幾十件靚過香港小姐啦，百五蚊一件重要一日食夠3件

大陸掃黃掃好似掃到啲女怕怕，係咪少左女仔做

老雞冇市場，通常下場會點？升做雞頭定離場？

連登原來咁多高手

大丈夫真人演出

留名

咁過多幾年 發現港女好多都可能做過ptgf

女人真狡猾

搵幾銀一個月？

幾樓 住過無雞喎

起碼班ptgf援交妹會轉電話轉wechat轉line
以前D囡囡一路都用番比晒客既wechat, 個contact list 又有以前D客, 又有老公親人, 又用埋黎開微商

大陸邊到有幼幼玩 又或者處 之前睇個話係大陸開qq識d本地人好易屌 又話工廠多處女 要點約

十年前就多, 識D雞頭叫佢地介紹就ok, 依家真係唔知了 廠女, 依家廠都唔多啦執左好多

邊個會想食黑人

冇定，過年到而家只有300k 左右，食緊穀種

沖涼

巴打你會唔會諗多左呀？處做雞？好易屌？我地實易屌架，因為俾錢，處唔係唔會做雞不過同正價黃子華飛一樣咁難有囉

口味既野🤭

樓主大概屌過幾多條女 有冇女朋友？

十幾萬一個月多過醫生 話窮

1個月十個8個，一年十二個月當齊頭100，15年，再打8折翻卓，休息，去旅行，1200吧

身體仲ok嗎

有無做運動

廣州係唔係呢加得番d高級場?

打十八個洞，同行山，身體酒太多開始肝唔好了

廣州一向都高級，要平去所佛山清遠

醫生個個月出，穩定收，我三更窮五更富，今日唔知聽日事

聽講開返了

媽咪同我講開係開左，但少女

除開八九皮個月叫食榖種

同埋唔安全 耐唔耐都有掃

你個個月咁玩法平均用幾多錢係呢方面？
玩過最正同最貴既女係點？

樓主碌鳩好撚污糟
有冇老婆仔女

我玩女一個月都幾五千左右，因為我係湊客，做狗，所以去玩都係老闆公數😅玩過最正咪台灣妹係中山區model 黎，瘦底勁大波，叫安xx，有拍片，貴就香港私竇既韓妹8000過夜

入得呢個post就咪問廢話啦

我開post都係想交流下，分享下，懷念下，令新手巴打唔好中伏，又鼓吹你去，唔開名賣廣告，唔識就問，等大家可以開開心心吹下水

唔鼓吹

祝你地早日生愛滋

死雞蟲

理想職業

霉場2，4揀唔啱要比幾多錢

依家惠州仲有咩場可以叫

十年前番禺順德接近所有酒店都有夜總會
k場貼曬裸女
宜家全部唔見晒

d夜總會一定有俄妹歌舞表演
可能表演完就上房

唔岩既意思係？唔岩唔揀佢坐枱囉，唔駛錢架啦，或者媽咪又話飲得猜得，坐低又唔識猜，咪叫媽媽接女走，一樣唔收錢

唔介紹，假日酒店，自己搵下

乜仲未執？我都有七年冇上去玩

做狗一樣

習帝登基丫麻

想玩sm要幾錢

呢個未試過喎

有冇巴玩ptgf 專家呀？分享下，求指教

十五年，而家對女人既心態係點？
有冇自豪屌過D咁正既女？

以前d 雞落哂黎嫁人了

你同你朋友係咪結哂婚個d

所以白鳩痴先會係香港玩ptgf
幾千屌死魚，你話你好有錢？
咁你唔食服務已經夠on9

Why?

冇，純粹係傾生意，玩既心態，同一種交際

想請教，141 161 果啲所謂美少女事實係咪中女亞婆黎？

最正個條女有冇相睇下?

大陸果間係邪骨之麻，冇大開

不了，人地而家有頭有面，唔想做流出狗破壞人地

係咪安亞？ 諗到都爽

而家嗰嗰走咗去做ptgf
你諗吓，雞同ptgf，邊嗰名好聽啲？

唔會，中女阿婆平dd

當時安xx 幾錢過夜? 上過明星仔真係可以講一世

🙊 foc 我朋友安排，佢係台北八大下開左個場，是有勢力人士🙊🙈

傻的嗎... foc 睡安xx..... 樓主你係大傍友嗎...
天啊... 你勁過李宗端

幾年前佢唔出名架，上下綜藝節目行行企企架咋，仲要係朋友搞返黎既，當年佢只算係出個鏡既model

初初仲講笑問佢有冇林志玲，佢話有個小林志玲咁樣既model 等大哥來請客，唔好以為我咁勁

肯定係NANA, LALA, 婉若

依家仲有邊度玩

依家間間都興環保吹。其實甘樣怕唔怕易中招

驚就咪撚出黎玩
自己屋企打

仲有万刀甲

真心，有冇中過招

出硬事，而家掃呢d 越高調越掃

咁就算而家2k 3k都屌打香港班港女同ptgf架
係o的on9 先會話乜話物人地dirty.
而家o的女有錢過西咁，用支cream都幾舊水佢怕dirty過你。

冇，安全交易

我知，其實女性風險大勁多，男人風險好細。

聽講就係，但親眼見只有小春

我講中招唔係比人掃。係自己中招

不了，係度吹下水，開心下

都未喎，掃親都隔離果間，成支軍隊都見過

玩乜？老馬定初哥？

資訊太流通，而家冇迫良為娼架啦。
要食處唔係冇， 天價羅， 仲要質素平庸。
廠妹打份工都3至4k 起跳， 咁賣處你話叫價幾多啦。 幾皮野屌個廠妹處自問唔係咁重口味，分10 次屌返o的素女好過。

初 幾年前玩過幾次
不過好驚開大比人捉

好多廠有晒地方俾佢地住, 試下潛入去囉

開乜鳩，除左自由人， 其他算撚數。
有機會碰到大家笑下。

澳門合法

好想好似前你咁玩咁平

其實細佬想玩又淆底。專家玩左甘耐。依家一套就環保吹完先埋牙。甘樣會唔會中招。

最底工資都20蚊喇

講得夜場點滴多數都係做老闆隻狗。
晚晚酒色財氣，醉生夢死之如，就係睇撚住老細o既心情彈多兩碗飯。
有幾狗只有在位過o既人先會明白。

長青話題

沙咀唔係3 6咩，去開美歷

快啲支爆

點解你可以唔驚性病？

可唔可以解釋下啲terms
例如樟記 涼茶

沙咀去玩下

咩呀？環保吹場多數都唔開大架喎，除非你好靚仔

桑拿？定酒店微信g？

只係想問你有無試過環保吹。因為你話未中過招

真知我心，呢扮野唔易撈

仲有2，4😋

安x亞有冇片睇？

樓主依d醒目仔，轉數一定好高
咁先跟到d大老闆
抵佢屌咁多女

樟記是樟木頭站, 是黃業第一站
常仔是常平站，13年改左名叫東莞站，好多桑拿，k 都係呢度，以前星期六好多好多香港人架
飲涼茶就係沖涼即係桑拿既意思，同現在既桑拿完全唔同，莞式桑拿永遠令人懷念

去親桑拿都環保吹，莞式唔環保吹條女肯定冇錢收

唔做流出狗，可以你地會話冇片出，我話乜都得，但真心唔想破壞人地既人生

跟老闆是人夾人，都唔洗咩轉數高，但eq一定要高到上外太空

微信g
真人多數正過相
簡介歲數身高cup數9成真

驚唔驚中病？特別聽過雞齡長既fd 玩親一定帶套但環吹中招 驚唔驚環吹中？

以前藍波2、4 好好玩
木魚 睇運
金魚普遍靚
試過溝左個金魚
佢直接拖我返佢屋企

以家跟左個媽咪去 龍華
3、6+2
又串 又貴又少酒少女

你地轉晒去邊到玩？

我都有幾個g 頭，我都係交際應酬多, k果d 岩我

環保吹有風險，口腔牙肉好敏感，你用完牙線/清左面個牙菌都會有血出，所以其實一定風險

口爆/環吹就盡量都唔好，有良心咪講聲有菲之唔環吹，冇既話知你

冇桑拿之後都冇環保吹了，澳門間唔中去下

你有冇去過藍波架？藍波是2，3

有無人可以比較下CP 水床同日式AV SOAPLAND 既分別.
SOAPLAND 吉原太貴未試過..
澳門多數打大風先會去, 心理上安全D, 唔怕有人敲門..但時間就好趕..沖身吹出都係60分鐘內

屌大陸鴨仔幾錢?

有冇港仔咁好樣?

要習慣老細脾性同要接受佢地D 古怪行為先難...
我有個FD又係跟個大陸有錢佬接頭接尾招呼D 客..
佢話佢老細會有半夜去髮廊焗油,再外賣隻龍蝦一路焗一路成隻咁食....

2、3+1 酒店或房錢嘛
依家有咩好玩

深圳灣有無野玩？有時偷跳近近地，留下有巴士到，方便D

浮床同有軟墊既豬肉枱既分別囉，豬肉枱有熱水會暖d ，吉完既浮床太凍了

大朗試過係吹氣床..
CP多數豬肉台,嘉輝會都係,好深印象個TOILET 大到癲仲有木凳坐係度俾你坐低慢慢俾女擔

南山比較高級有都貴，同埋深圳有錢人都住南山，應該少野玩

加錢蜘蛛極樂椅，擘到大一大，大大力😛😍🤩爽呀

咁D老闆多數係有實力有料人士 定 咁岩比佢食到條水同幾個得力助手幫佢 ?

電床空飛反而西安抵, 240蚊60分鐘, 不過要自己沖涼

因為我都係個隻狗
肝傷了，身前係人隻狗，身後又好多隻狗。有點麻目，有時係歡場同o的媽咪吹水，灰色得黎反而帶點真實的人情味！

execl7y !! eq低少少都前功盡癈。

咁你覺得美歷係唔係高汁d，定係差唔多

[black][/black]

實力喇，做得老闆点會冇實力，我老闆係la vegas 輸左6個億，叫我打左個電話☎️問個fd 填數，連佢老婆都唔知佢輸左6億

有苦自己知，用生命去換金錢

冇計過呀，開心錢

大把用生命去換金錢 得萬幾

汁高唔高係睇一水水，果水d 女正就正喇，女同客一樣難 keep

大家際遇唔同喇，我搵錢7x24x52

樓主０３年出道應該玩過好多正野
個時人仔對１１０定１０幾？
我細個同ｄ ｆｄ去沙咀玩﹐以為間ｓａｌｏｎ係邪啦
點知正經野黎﹐最尾我自己吹頭

佩服既唔止樓主風流事蹟，係人生經歷
我都想試呢啲電影情節先有既職業

走狗一條咋

2，4果間叫咩

樓主
我最近散咗，回復自由身，認真想出道
但未去過，亦無朋友帶
一條友盲中中嚟講，廣東省內最穩陣易玩嘅方法係咩，同埋去邊度玩最好？
錢問題不大，但唔想使冤枉錢

淨係試過一次章仔
個陣好似600 （ 分唔同級數， 通常身高愈高愈貴 ）
又金魚缸揀女
好震撼
第一次玩， 為左用少d 錢 ，無加100 加多個陪訓
遺憾終生
之後就沒落

出黎玩， 最緊要捨得俾錢

係搵到錢既 ，但真係令人羨慕咩 ?

你諗下電影中周星馳 吳孟達 扮個d 要睇老闆面口食飯既角色

樓主應該有種有苦說不出的感覺

應該係話 我哋比老細屌到狗咁 都係得萬零兩萬蚊 佢有100,000一個月好好多

未出道都唔好去大玩啦
依家大陸玩邪野都係唔抵﹐同埋成日捉蛇（永遠唔知幾時中你）
不如比一次豪ＧＥ去澳門

11x喇 ，真係好抵玩，髮記是最好玩，最令人回味

咁你點知佢係香港做？

我老闆先係人生勝利組

差唔多掛😂

對

有同路人，證明呢段黑歷史真係存在過

我０６年出道對１０幾﹐玩左兩三年就收左山
以前上下沙去佢地Ｄ神秘房行到隻狗咁
仲記得第一次去玩個條女話我媽咪叫我返去
我仲問佢你媽咪都住係深圳﹐依家諗返都好笑

一條友冇乜好玩喇，要幾個朋友先開心😛一個人咪睇下有冇人介紹個雞頭，搵下酒店g一千幾百，乾手淨腳

我自己覺得唱Ｋ最開心﹐以前成班ＦＤ兜亂玩好撚正

必定啦，錢是賺多左但樽鹽個價呢？

依加搞大灣區，將會又多返d 廠 同 公司係到，性都會唔會返返黎 ?

唔怕有病咩你

樓主有無打HPV計？

習帝一日未駕崩一日都唔好諗

針

去過非洲印度，乜針都打過

人生總要死一次，唔好彩俾差佬做人肉路障仲慘，我只知，牡丹花下死，做鬼也風流

咁做牛定做狗，有分別的

其實人係要知足，真係架，你唔可以賺全世界既錢，開心就夠

春有百花秋有月，夏有涼風冬有雪
若無煩是掛心頭，便是人間好時節

岩岩用錯左隻雞條毛巾 點算好

問家計會會🙈😂🙊

佢地唔會明，你撈得唔好冇老細關照，再得閑都係食屎。當你做到大紅人或同時大把老細肯睇你，你呵屎都唔得閑，講真連係床上屌緊女個時都仲要細心留意格離房你老細做緊乜。

樓主個種已經係看破紅塵，風流病如果冇道德枷鎖，
其實同肝病 癌症 糖尿 長期要食藥差不多
當然就最好錫身啦，唔好玩高危野，樓主都再三提大家要用套

樣樣都有辣有唔辣，明白既
當稍稍嫌而家自己人生無咩起伏
(但可能係好事...)

其實一o的都唔離地，係人都做得，但唔係人人都忍得。
世界冇一步登天，一個個圈除慢慢爬上去，你肯晚晚夜場，交友廣闊，燒銀紙再燒生命，係人都覺得你talk得玩得同有著數，eq 要超高，自然慢慢埋到老細堆，但大前題係你有冇咁o既意志力同定力。

晚晚應酬睇人就爽， 當你人在其位時就會明白到咩叫用一個行為去麻醉前一個行為帶來o既個痛苦，而又會用下一知行為去麻醉返今個行為o既痛苦，有點無間地獄。

或本身我唔係咁盡情enjoy夜場o既人，只係為左錢。 理智上處事交際可以很清晰，但同時會很痛苦。

其實說唔出，因為麻目。
對所有人性，愛情，做愛都會麻目。
歡場除左酒水，仲有現實同殘忍。

開心就一定開心過一般人，因為唔使活係個夢到做傻仔，但心已死就冇得傻人有傻褔了。

我都唔係享受夜場既人
不過我諗呢種生活都唔岩我
需要太多面具 好攰

都話一人前係隻狗，一人後大把人係你隻狗。

個樽鹽咪咁黎。

樓主一早就講eq要超高，明o既自然會明。

主要係啲大陸人有錢左

平時都人都要啦

做

樓主做邊行?

暫時呢幾年內去過而且仲存在既有東莞廣州惠州淡水

淡水sn有平有貴（1千下/1千上），過百條女現場揀，2個鐘2次
東莞有sn有雞頭，雞頭就幾百蚊2q ，16 17都有，深圳酒店妹玩法
廣州就仲有大量sn場，幾舊水，其餘多數係公寓妹
長安上年去過仲有少量野玩，去幢樓某個單位揀女砌 幾十蚊

不過都係遺憾未玩過東莞時期

你意思係整體d 人有錢左，少左女做，

同埋搞搞埋埋咁多服務先搵雞碎多，不如hea d / 收貴d

之後就末落，是咪這樣 ?

其實樓主個故事應該幾傳奇
點樣埋到個老細身邊
再可以屌成千條女

我諗都萬中無一

泰國邊度仲有成百條女揀咁多

Http[url]syt[/url]

都唔係咁萬中無一既

你睇霍建寧無啦啦比人借調再比上司欣賞，推薦比李嘉誠

兩個字「際遇」，夜場職場都一樣，你有料機會黎mark 實就係咁

每一個老闆身邊都有一個甚至幾個傍友，傳奇就一定唔係，埋老闆身就有fd開廠飯局認識，講講下就想要紅酒送俾客，我介紹左支napa opus one 俾佢，幫佢買埋，送埋去客度，佢個客又大讚，做成左單 Big deal ，咁就買下送下，又開始同佢去陪客落club 飲紅酒，又定下夜場玩，慢慢上下上下咁，到而家囉

做老闆隻狗有d咩冇尊嚴既野要做？好想知
睇戲見過兩個老闆攞隻狗出來鬥乜鬥乜果d係咪真有其事
如果係真抵你地搵咁多

鬥就睇老闆喇，最緊要係人地隻狗唔得，就你要得，人地隻狗得呢你就要更加得，其實呢識睇眉頭眼額，口密，識扮傻，同知道邊個先係你老闆好重要

我意思係例如同對面老闆隻狗鬥快飲一支酒 鬥快食哂成舊wasabi果種擺明借玩你地來show quali既鬥
仲有冇咩你覺得自己冇尊嚴既經歷 真心想知

廣州有咩好介紹

睇開d 當遊戲攪下氣氛喇

鬆腿間間都有唔係術語喇，R大脾根，有冇鬼鼠機，或者r 你入房按就睇個別場喇，有機場可以直接食機餐

+100 是必須的, 要黎打氣斟下水都好

仲有抹汗呢

陪訓係咪即係類似電視古代d 紅牌身邊d 妹仔咁上下 ? 唔食得 ?

飛虎出精,FISHERMAN LOK 個套都有, +100多一個.
但無得揀, 當然, 你識媽咪會俾個好D 既你,多數都係乜都唔識傻傻下

免費送架，佢都想做雞，要學下野，咪做培訓囉，唔加100呢就摸下，俾佢練習下做服務，加100呢就屌埋

江湖傳聞攝100人仔係包煙到
依家唔知

求廣州長安

依家去大陸玩d平野正野全部要人介紹
唔洗人介紹唔係無好野但一定貴，就好似深圳hg 千幾蚊2次，去遠少少就幾舊水 2次

廣州東莞惠州都唔例外，個部長第1次陣埋黎就係問邊個介紹，無介紹人就bye bye

你點分邊d場會掃 好奇一問

有冇人去沙咀屌過快仔

成班雞蟲喺到負皮
成班垃圾
現實有幾撚垃圾先要去叫雞
唔係雞既女既手都未掂過
你地班垃圾除左叫雞真係呢一世都唔會有女掂
現實成班都垃撚圾

可以咁講， 物價高左咁多，政策又大量收緊， 同一服務成本番左幾陪。 同樣資訊太流通，o的囡囡好快知到自己咩價位炒到貴哂，
以前繁榮娼盛係easy money easy go.
而家動不動都話幾千落樓，仲邊有咁多人豪得起。慢慢變返香港8,90年代night club咁小圈子玩意。

當然大陸人而家有錢消費得起，夜場仲係好癲。但話食就食o既日子已經不復反。

最高深o既鞋油，係睇唔到你刷過的！
狗都會咬狗， 又要得又要唔出位，唔係老闆就算高興，但你已經比其他狗咬死左。。。。

唔好咁膚淺啦，呢o的只係小混混做。
真正o既刷鞋狗係要係知老細皮四如意向，唔可以搶疆但又要低調地幫到手處理哂所有問題。

所謂狗，就係一隻有利用價值而忠心o既狗，值得信任而可以花多少成本係你身上比你揾到食。
你講個o的只係人格折磨，掉舊錢出去大把喪屍同你做。

11年先出黎玩 但唔係成日上去 點知3年後東莞就收皮
個時第一次玩真係好震撼 好後悔個時唔成日上去

貿易戰打得成重創下支那經濟
應該有機會重回昔日光輝

其實老闆身邊d 大將軍點睇呢小角色定係呢d大將軍都會扮下大支養幾隻係身?

淡水sn 講得黎聽咩位置嗎？？
後生時有幸見識過250-400 廉價版莞式

依家東莞陪唱k d女600仲要唔靚
唱唱吓條女自己係度玩手機

上網直播下 都幾千一日

真係好amazing
未叫過雞
好普通咁活到現在
睇完呢個post真係開咗眼界
原來一個人一生係可以屌成千條女
我真係以為係AV先存在呢樣野

中大hall無女咩

毒撚冇呢支歌仔唱
中大咁撚純
hall 雞都未聽過有

強貼

你地大o 咁顛 冇扑女咩

city poly就有
中大真係純到仆街
可能我唔係個堆人唔知啦

350一個

KTV 定SN ??

SN 好似又好小咁揀女

東莞大陣仗
經典圖黎嫁巴打

東莞我有去過, 但無去過美寶, 所以唔知呢個選妃係SN 定 KTV

Sn姐係咩

巴打睇完啲圖 再諗翻起依家啲港女咁串 有咩感覺

桑拿 ,

反而上面講涼茶呢個 terms 係咪 90後2000後用

呢D係行SHOW, 19點同23點多數都有
MB我都無去過, 聽講係個商場樓上,
我去多數都係WH, 個陣11點玩完,HOLD左房就再叫D 媽咪過對面音樂龍再玩

咁我唔飲酒 , 我去 WM 都見過 catwalk show 係揀女上房入 桑拿, 只係做桑拿既女應該無做 KTV 咁多人, 見樓上貼果幾張好類似, 只係諗緊美寶有無咁多桑拿妹, 定只係 KTV 揀女 show

WH 多就可以60幾個俾你揀, 無KTV 咁多女既,
再遠D白天鵝都去過..個邊就靜好多喇...

請問＄400係包酒水嗎

有無人知常平既中元街現在點樣??

君悅 , 美而登, 匯華, 匯美 仲有無開門做客房 / 正骨 ??

定變左死城??

美寶 常仔主場，佢有個門口係囡囡番工打卡入口，直接響門口揀唔洗爭 見過好多次多人到要猜包剪成揼爭女

好懷念

我記得當年玩到後期
樟仔都有一檔，小美部長
玩制服既

玩過一次OL場景
有張辦公桌係房
條女帶副黑框眼鏡著白恤衫OL裝
跪係台底幫我含
含到咁上下的佢上台著住OL黑絲裝就咁屌

好撚過癮

歐亞，果時最正

涼茶黎

好懷念去美怡登睇T台秀
成百條女上台行catwalk
睇岩就叫部長派花mark低轉頭入房開波

音樂龍對面滙美，隔幾楝君悅，對面小肥羊

未聽過涼茶呢個terms
叫開去桑拿

另外記得有次同兩個朋友三條仔上去搵倉女包一晚
租間酒店有三間房既房
玩下啤牌飲下酒，然後各自入房開波

幾條友同時 mark 會點??

肯定係sn，因為k 女冇傢伙袋

仲有帆船

400是女錢

君悅後期越做越衰
真係輪街症

每一輪帶得2條女來選

之後都係去美寶多

派花，收左花代表mark左
如果有人爭都唔太驚既
因為實在太多女
唔怕唔夠食

去過一次天鵝湖
成間K房選女
好過癮

其實選妃過程真係好正
入到房玩既野其實都差不多

好似係富美？

請問酒水要幾錢到？

一般飲啤酒，三四個人，加埋dj錢 ，總數就叫酒水喇，大約400蚊位

上網話鹹濕假期有神秘房開大用
但無5位數都唔駛走 真係搵笨柒

未去過過百人場 ，但已經好攞命，

乜女都有，總會有幾個乎合你心中女神形象，唔怪得年中咁多人沉船

君悅平淡公式得黎一定無伏................

普遍質素都平均以上, 多人唔係無道理

利申 : 有去過搵護士

叫雞見麥小姐都唔彈咁低要求

短撚會唔會比d雞笑

冇咩既
咁有d港女唔使賣閪都眾星拱月咁
又有堆港男死心塌地做爛市
只可以話一方水土一方人
各家各法啦
始終一樣米養百樣人

Lm

深圳個d 打j 口爆場 大陸公安會唔會捉？

有都唔到你屌 因為通常係打友誼波 講心唔講金

皇堡吧

過澳門睇黎都係新手既第一步

成班人去揀個下佔左70%
入到房都機械式

最深印象係wh 揀左個黑口黑面
入到房又好好笑容
原來係行出黎個陣撞親先咁
我好肯定上左鐘唔夠兩日
入到房報鐘都唔識
皮膚白裡透紅真係手指輕輕篤下都會有紅印
第一q仲眼濕濕 完第一q佢竟然去洗頭 傾陣計黎個獅子搖頭吹
一般上下吹 佢好似食左ding 頭咁左右搖
第二q砌完 隔兩日即刻再上已經唔見左搵唔返了

鬆咪中出即飛喇

會

初初我都係

咩叫 k 2 4

有無16歲左右既玩

有冇得屌<18 夠緊

匯華好似都好過一次
有d遺憾當時東莞盛世仲係剛剛出來做野
雖然話唔貴，但果陣都係玩得唔夠多

係呀, 無錯.
記得個部長都幾靚女下.

去到淡水，d所謂既部長你要上都有個價係到

上過一次淡水, 宜家多女都無用, 9成都係豬.

可以透露位置近邊？？開城大道？？定土湖區？？

有幾檔, 最多果次都係得2-30條女
質素唔高, 仲要成1300-1500左右 / 90 mins
係惠陽車站5分鐘車程

如果有興趣可留TG

各位巴打早晨，晨九咁早又到左觀爛湖，今日打完十八個洞，晚上又去打洞了

想當年專揀sn助理玩，揀女揀十轉，轉轉都話唔岩，係要揀佢個助理

屌，以前打完波就去三正，十年有玩了...

咬耳仔同佢講話唔洗佢做服務，即刻点頭，原來痕左好耐又怕做服務

間間三正我都去過

淡水cp收皮前去過
4人去 閒日，天黑到步
部長話而家得三個得閒 岩就要晒 淨低一個如果睇岩我可以照去馬

之後都無去過

Cp收皮後好多場都轉晒298 團包俾美食之旅有buffet食

而街上好多足仔 入到去房係透明玻璃 乜都無得玩

即係部長都可以砌?
咁個部長掂唔掂先?

講字都扯扯地 睇埋圖真係不得了
屌你 而家啲小朋友未試過呢啲野仲走去自殺
唔抵呀

乜有好多間三正?
仲記得有年公司旅行住三正

點解專揀sn助理玩?
貪佢新手好玩D? 嫩口D?

咁撚貴 傻的嗎

大C hing

大哥組團屌鬼妹啦

樟木頭三正，塘廈三正，橋頭三正，間間都係山上面，當年d 媽咪講笑，叫我地俾多兩舊揀多條女叫佢上天台睇水，有公安黎查就叫你地先逃

少人玩，傢伙靚d

淨去過泰國玩過gogo bar, 北上的話有冇咩新手地點介紹

早半年前去淡水啲女豬撚到嚇撚死仲夠膽收千幾兩千人仔...

我想問置地果間風格係點？
D女會唔會走黎走去撩你？
定係得定時定後開show 先有女睇？

其實新一代係咪咁難有正常社交，去識異性？佢地都好抗拒港女咁，搞到好多野都好脆弱？定係只係極少數？

睇show，大堂有幾個大波越南妹r 大脾根妹爽，要加錢28蚊

你如果有D親戚聚會或者見到D姪仔就會知有幾毒...
而家個代係打機多, 好少FACE TO FACE咁.

真係，我覺得大陸新一代都溝通都有d 問題，話說今日打洞千艱萬難先有三個囡囡識打少少波，又唔怕曬，又肯早起黎老遠打洞，点知老闆一個fd ,老婆跟左黎，我即時截住，同睇睇洗唔洗散左班女喇，我叫佢坐下，就算散左你我錢都會照俾，佢打左十次電話叫我出去，問錢点計😩，俾佢吹能脹

五十肩 ?

樓主仲請唔請狗
細佬eq極高

06年出黎做野
時不時番大朗睇貨
果時on99 咩都唔識
阿頭又唔帶我去玩
有一個fd有玩 但俾其他毒撚fd唱通街 又唔敢叫佢帶我

果份工無做五六年後再約食飯
先話驚帶壞我
所以無話我知佢之前玩開

錯過晒所有野
到宜家都係青頭

酒托/搖一搖/附近的人轉到直播唔駛除衫,
買支咪甚至有公司簽可以俾埋地方你開LIVE就有錢收
拍下抖音火山多人睇就有人LIKE..有人送野..駛乜出黎搵食..

特別98-00後, 大家都係隔住個MON 做人
出到黎打個邊爐都係一直手機好玩.去到開左梳化,無女/等緊女,又係玩電話
多左上網, 少左約出黎,PHONE CALL 都少左..改返做TEXT 同VOICE ,見到真人都唔會識溝通.

大朗好野黎, 係遠左D,
個陣成日想去D 女講既SUNDAY 試下, 不過時間夾唔到同好似係TAKE 野場黎

幾錢？

呢d 我會沉

有無巴打屌過3~5皮果d model
香港某寫真雜誌果堆

冇喇，太高消費了

多謝樓主分享
但都要点你老母 點呀

改改佢啦

講講我既喜好喇，永冇爭女，我鍾d細粒既，因為細粒既女都會比較短同窄，一下拮落去女通常都叫左出黎，反應比較好同緊d包得好d，試個有女14x高真係塞唔入咁，爽，另外一樣就係走後門喇，不過我唔會勉強d女，所以有個les 既ex 佢主動叫我試下，當年非常冧佢，原來佢以前俾tb 調教過

点字？點字？真心我半個大陸人喇，香港出世大半世人大陸玩，改不了😅

普通話勁？

仲要識好多人，乜都搞得掂，例如今日打洞，老闆怕齋，搵搵人熱鬧下咁之類

唔明

堅青？

基本兩文三語

細粒好呀, 平D, 人地500個陣佢300就OK

堅 女朋友係處
好難入 入兩下唔得就軟左
頂到jj都有d痛

我都係，服務都係次要，最緊要嫩口

邊區有16歲左右唱K

師兄16歲就區區都有，但我朋友個話佢老闆早幾年嫖左個14歲，中左，本來呢就幾萬，14日都唔洗既，但我老友話佢老闆串，又嫖幼齒，所以搞左6球幾，原來嫖幼齒最高刑責要打靶

6百萬？

玩左甘耐都唔怕中招。真係堅過石堅。見親去玩fd幾小心都生野

天域你未去過真係可惜呀， 去過1 次
房靚女又正， 可惜個時唔記得攞條女contact

其實係咪天域大劇院
有一次個廠請我地食飯去左果度
我地成班吹向包廂 有男有女
之後無啦啦有班女入左黎 一字排開
個個都>170
樣好似普通
但之後老闆話唔洗
就打發佢地走

咁浪費

梗係啦， 劇院隔離有哂唱k桑拿

我只係記得CP火車站坐20分鐘車, 見到碧桂園就轉個灣就係,
門口好似係有3楝野, 酒店,食飯同玩既地方, 入去有T 台,
仲有碟頭飯食, 我試過叫條女坐低一齊食完先入房

記憶中天域係羅湖坐大巴直到， 由商業城坐去大朗

唔怪得有咁多錢成日玩

係永利試左wechat 附近的人
上黎條女同比我張相完全两個人黎
我以為係佢呀媽黎
其實係咪關酒店事？

咁最後有冇彈鐘？

比左一舊水車錢，叫佢走了

廣州依家重有冇野玩？

有次上去馬伕帶揀女
開頭以為上酒店房揀女
點知係大街大巷係馬路邊
一個個楂電車單單條女來比人揀
睇唔中就車走下一架車又黎過（d女幾高質）
不過零服務，試過一次之後無再上廣州玩過

邊間場黎??

我啱啱出黎玩個時300蚊.服務多元化
宜家500蚊齋屌.
我講緊香港

睇唔到

有樣唔明，5，15，20
如果想包一晚就淨比20唔駛比前面兩樣，係咪咁

係，絕對唔會收你4000

其實香港玩我真係絕少，得個知字

大陸既個體戶都係0服務架喇，要服務就澳門，一係就好熟個場

關個馬伕事，要講清楚，唔好咁離譜

工作既一部分，我有時好忙，有時好得閒

樓主可唔可以講吓點先玩得安全啲？
啫係有咩可以做，有唔唔可以做(打茄輪／有邊到可以奶嗰啲)
青頭仔想出道

呢d返去叫阿媽教啦

咁又唔好咁話新晉，如果冇左佢地接班，遲d 連玩都冇得玩架喇🙈🙊

出道就澳門先喇，合法既

獅子搖頭吾少桑拿女都識

wh, wm..回憶啊，當年wh定wm試過有俄羅斯，有個幾幼,最終冇試到 遺憾

）

上水 -純美(桑拿)
尖東 - 東方棕泉(正骨場,但女女超囡,增值可傾)*
元朗 - 愛琴海**。。水碧雲天**。。
東涌 - 清逸樓(一樓一大廈)**
荃灣 - 川龍街,御龍灣(桑拿)**
油麻地 -水晶皇宮**

深圳叫雞情報，夠膽可按指示一遊:
🇨🇳🙆🏻
羅湖向西村︰地址 湖貝地鐵站，D出口出來可以看到農業銀行 沿著旁邊的向西路往里走，大概100米 右手邊有個卡卡美發的 沿著卡卡美發的巷子進去(這個巷子口有幾個鐵柱子)，進去這條巷子的左邊就有很多女女了，也有很多雞頭帶的在樓下拉客。優點︰妹子很有氣質，年輕靚麗的居多，可以吹。很多嫩毛穴緊有水，衛生尚可，可沖涼，沒有大媽，。價格都是150一次
推薦指數︰五顆星

福田沙嘴村︰地址公交金地一路站（26路; 63路; 103b短線; 103b線; 103短線; 103路; m433路; n10路 ） 附近地鐵站的益田地鐵站（B出口搭摩的8塊錢可以到沙嘴） 金地一路站下車 往回走一點(約40米)看到對面龍軒門業和正佳不銹鋼的鋪面，側面的巷子進去，一直往里走不要拐彎（約50米），看到旺角超市了就到了。旺角超市這邊的三條巷子就有很多女女了，都是雞頭帶的，150一次，你可以還價130。第二處是旺角超市這里就是沙嘴二坊，沿著旺角超市一直往左邊走，沙嘴二坊56棟附近的巷子，你也可以去逛逛，這邊有更多女女，雞頭帶你你一定要慢慢看，超多女女，也是150一次，這里基本不議價。第三處是化妝店，沙嘴一坊89棟附近，不知道門口有個雞頭，你路過就會問你要不要，此處也是出極品妹子的地方。沙嘴總體︰妹子以年輕的居多，可以無套吹，很多十七八到二十二不等，找嫩妹的最佳去處。
推薦指數︰五顆星

沙嘴雞頭的電話13530968728 18822827782
福田沙尾︰公交站仁愛醫院（26路; 63路; 103b短線; 103b線; 103短線; 103路; m433路; n10路）附近地鐵站的益田地鐵站（B出口搭摩的8塊錢可以到沙嘴）沙嘴和沙尾其實很近。沙尾是在仁愛醫院站下車，往回走100米，看到仁愛醫院對面有個湘粉之家，然後沿著巷子進去的左手邊就是年輕女區，100每次，純快餐，有的可以加錢無套做，女女年輕，就是態度不怎麼好。年輕女區再往後面走幾十米更破的巷子進去，就是少婦去，60元70元不等，基本都是三十歲以上的，就是便宜。

南山大新地鐵站三處 A出口七天酒店後面的巷子有好幾個雞頭拉客（第一張圖就是位置，只是是另一種走法）

田寮深圳公明田寮市場後面，一處田寮萬家樂超市對面小巷一百，二十多個妹子，質量不錯。從地圖上的文明路一直往前走，走到警民路，看到田寮社區健康服務中心，後面的巷子就有更多的嫩妹了。

圳美 圳美路口站下車沿著喜樂多百貨往前走 到一個健華藥業前面的三岔口左轉，有個金環宇電纜旁邊的巷子進去就是 很多站街女 幾十個 價格在100以內

東坑公交站台下車 走到如圖所示的圓圈東坑村（光明實驗學校走過去，然後到東坑村籃球場，籃球場後面的巷子就是目標位置） 嫩妹很多 價格80

沙井碼頭橋公交站台 藍色圍牆後面 賣東盛工具的左邊巷子進去。地圖藍色位置是女女位置 此處是一個嫩妹聖地 價格50 70 100

福田市場大廈 公汽大樓-公交車站 富寶KTV對面巷子進去 很多靚女

羅湖向西村深圳珀美酒店 13530236053 700——900正宗莞式全套
深圳羅湖火爆iso桑拿第一紅場，唐總-13510821708 春風路金碧酒店
橫崗三處︰1橫崗志健廣場站牌後面的巷子十幾個站街150一次 2橫崗新世界廣場站牌旁邊永和大王後面的巷子少量站街女150一次 3橫崗商業街站牌後面 同心夜總會旁邊的康富路路邊大媽站街70一次
丹竹頭地鐵站︰A出口直走的超市 附近有個發廊 有嫩妹 雞頭可以接你電話︰13760372366
布吉街格塘︰公交車站布吉街，然後走到蓮花路，走進去200米，看到天天靚雞煲快餐店，馬路正對面的巷子口進去，直走50米到前面沒路的地方拐去右邊就是了，十幾個站街的 有老有嫩，價格80 100不等
木棉灣村，就木棉灣地鐵站下來往布吉方向走保安亭進去，逛下就有（木棉灣B1出口 旁邊的村子）
愛聯小學對面有五六只老雞
龍崗中心城深圳市龍崗區大圍一村61棟 行人太多了，路口進去站了一會就有機頭過來問你要不要，找了個年輕的，炮房在別的巷子里。
龍崗中醫院附近，裕客隆對面洗車房走第一個路口右轉。小妹各種各樣，都比較年輕。150純做，吹再加。很安全，MM還行，也熱情，不催。（或者百度地圖上找金綠苑商行 旁邊巷子進去十來米就是了）
龍崗龍西村富源路富源百貨後面有站街，質量一般
坪山萬福佳超市向右走200米，三星手機後面的巷子里（農業銀行對面進去那條巷子）。基本都是熟女，也有一些長得比較有味道的。主要價格便宜，適合瀉火
坪山 龍翔學校那條街有家木桶飯，旁邊有個很小的店面，表面看有賣煙，那個是雞窩。
龍崗坪地鎮新興南街有站街 坑梓鎮坑梓市場那個巷口那些站街女
平湖平湖大街KFC對面小巷兩家發廊 逛下就找到了，妹子不錯
平湖廣場有小妹打電話就行18825273252 qq1552051988
上水徑地鐵站進賢賓館，上水徑C出口出來 看到進賢賓館，後面的巷子就有，數量不是很多。
阪田路口︰公交站台是阪田路口西， 然後看到巴黎婚紗和安踏的 後面的巷子就有站街 ，很好找。另一處是阪田路口西站台的另一邊，全味驢莊旁邊的小路阪興路，進去里面路邊就有站街，價格都是100，質量一般 嫩妹較少。
阪田路口北山水時尚酒店三樓有全套（價格438/538）
阪田水斗村︰油松路口-公交車站旁邊花之美休

堅唔堅呀 ，羅湖仲有1k開大桑拿？？定outdate 的啊

唔好覆我篇長文 實俾人屌

d 料幾多年前？？

巴打歷史書搵番出黎？
十年以上歷史

應該係金日成年代

樓主真係屌過安心亞?!
安心亞WOR....

所有女人都有價。。。

巴打，是咁的，如果你中學時屌過fyy ，之後佢選 miss hk ，贏左，咁情況囉

其實依家都唔係咁差
只係肉價加左

依家係深圳玩緊幾個場
坐台一千
快餐四千
過夜六千
基本上D女
正過以前東莞好多
當然係因為十個有八個係整容閪

利申
2000年開始
每星期玩二至三晚CP雄獅
之後轉戰厚街嘉華
再轉戰東城盛世歌朝
最後都係返去CP逸豪
直到CP收皮

紅c 半島印象中有間係街尾特別遠 有咩特別唔同要去遠d個間？

我係君悅都無去過 聽講係成日都排隊 但個個都話機械式操作

紅c 半島印象中有間係街尾特別遠 有咩特別唔同要去遠d個間？

巴打
唔係好明你想問乜

君悅桑拿好出名喎
但係桑拿全部基本上都係機械式操作

80 100 真係相都唔洗睇
費事嘔

寫呢個報價表嘅仁兄應該食開屎

叫雞就麻麻地 喜歡唱淫k享受一條龍既服務 有啲拍拖既感覺 飲到貓貓地再上房做愛 攬住條女訓到自然醒 我所追求既係個種感覺 再係微信哄下條女 下次約下拍下拖 夜晚再啪啪啪 一個月幾次呢種一天女友也不錯 總好過上IG揾PTGF 又要睇樣又臭格以為自己懶鑲金

屌，呢件我坐過

霉k有咩推薦？

100蚊有得扑 真定假

早幾年 聽講大陸興玩 hg 高汁幼幼架喎
呢家做雞 咁猖獗我就唔信無

澳門真係唔識玩 要點搵？

好多溜野喎

老老實實 以前大陸啲女 既打扮 妝容
邊有呢家咁正呀

求大大推介 生不逢時的毒能

用個腦

求介紹呢件

基本啦 識唔少mk妹 郎柄都出黎玩啦

唔使早半年，上年中去過2次都差o的反胃。

點搵呢班菁英？

你講而家o的小學雞？
真係算撚數，對住個keyboard 就天下無敵，但現實唔好講溝女或正常社交，你就算比埋錢揾幾件靚女圍佢，隨時都驚到自動收皮呀。

station係大陸做野
只係試過2 4
同5 15 20 同花街
叫做長見識

收遲o的會死咁
而o的女係咁現實架啦，拖出去都話要食岩鹽。。。。笑撚死。

咁你真係唔好返大陸夜場，免得死左都未知咩事。 而家o的女靚起上黎真係企唔穩個人。

Ching ptgf 咪即係援交

最撚憎你呢d伸手黨

咩係其黃？

其實女人大同小異， 你打份工出份糧去玩，10個老婆9個都會屌！
但當你玩完仲有錢返到黎塞住佢把口， 只要唔刺激到佢自尊，9成都會扮盲。
跟得老細同出去應酬做生意，成班麻甩佬唔通晚晚飲益力多數手指咩？！

同埋真係唔好撚沉， 緊記！！！

屌，呢人的潮文都唔知出左幾多年公海又返番黎。

以前玩莞式玩到厭，直頭叫條女skip晒前面d野快快趣屌完抖下，再吹，然後第二q走人。諗起真懷念

淨返d時間咁做乜？？淨係抱抱？

好撚把炮呀
尻up都唔撚得咪撚開post俾人應啦傻尻

天上人間 個名真係改得好

看似個鴛鴦蝴蝶 不應該的年代
可是誰又能擺脫人世間的悲哀

花花世界 鴛鴦蝴蝶
在人間已是癲 何苦要上青天 不如溫柔同眠

包青天 還珠格格呢啲年代先係真正既中國夢 起飛
一首歌就已經完左 成個男人既夢

攬住訓下，傾下計回氣

我就三正太子係初期，中期就成個常平既大場都去哂，最後就歐亞逸豪

絕對唔係聽講，係真排

紅c 半島唔係中原街，距離最旺果區有段距離，係咪d 女特別正咁，我估佢咁諗

咁又唔好咁講，大家研究下，吹下，知識傳承呀

但150有好多高質，因為你計下，150個好能正1 個鍾可以4-5個客，1日十個鐘有40個，分20%俾雞頭，都收4800一日

大家嗜好唔同姐

真係，睇雞運，有人p 得好勁，但一定有正既開緊工，有時做night club 下午未返工做下part time

爬下文，巴打開左名，暗示哂了

有，要識人，同好遠

飲左酒，成班都除，冇人睇你大細喇

轉左方式了，聽雞頭講有好多都做援交形式

老老豆豆，而家睇返以前既化妝打扮當然老土，唔夠而家靚，你睇返n 年前藍潔英，但果時你會覺得佢靚到飛天

呢件好似轉左個酒吧燈頭，以前做雞訂多幾次格一定有得屌

我俾女圍會自動出野

後期出道

唔識点搵同点去玩，指教下

其者第三身事物代詞是也，其女友，是指他的女友，其黃，是指他既黃色事業也

各司其識，我賺錢佢照顧屋企咁囉

真心，我只like bm

果時成張卡片d招式佢地要做足，諗返起都過癮

果時玩到下午去沖個涼，六点去k 揀女，帶女去食飯，回去唱k ，乖就上房，唔乖就叫佢返屋企，再去桑拿雙飛，果時都唔明那來的精力 永遠回味

有冇巴打玩過qm?

睇返地圖我知喇,
半島酒店, 呢間野有無人去過,個陣好似都好出名,
但佢個位特別衰唔係CP 大道, 但為何都會多人去既10間之一
想知有咩特別.

不如講下見過D咩特別招式..
1.條女死都要開個電床黎玩,可能懶郁
2.倒D 微熱既水落個DOM度, 好似吹氣波咁, 之後係個身度碌

捉條女去蒸下,蒸暈佢

電床係咩

張圓床, 中間會上上下下咁升高,即是你女上男下連向上頂既力都唔駛出.
仲有123檔可以SET 快慢

係雞場既女定 港女女朋友

唔知邊個嬲先屌人先

係囉
乜有規舉唔俾9up架咩
我9up下你又唔likey都要俾你屌
好大個官威呀

同埋我幾時有話我係新女
精神勝利法？

仔

我無唔俾你笑呀
係你傻尻嬲嬲豬屌人先之麻
咁大個人重零邏輯
鄧你老母陰公生著個弱智

你只係假設你講既係事實
係唔係事實無人知
我用 又關你乜事
唔通我用 就會句野由岩變錯？
重有唔係我自high
只係你撩起我先
你唔quote我句野扮老屎忽屌下我
又點會俾我屌呢
定你諗住你屌人就得 人屌你就唔得？

傻仔 先撩者賤 咪話阿叔唔教你

有冇見過？

唱咩K呀 喺入邊屌

唔賣，錢笨不是咁賺的

髮記出面入面都坐滿架，揀完你去邊佢咪跟你去邊囉

支持香港發展黃業 橫掂加下香港d女十個又9個都係

ching邊區多16歲左右女女

水床玩bm最正

多數係咪間髮記屌埋，定另外開酒店屌，陪你幾耐到。雖然未去過，但都想知個時點玩，玩到咁多巴打都話爽

呢家仲有冇間唔時回味下

樓主應該做疊馬

細佬都係遲，
08,09年先開始玩，
見識過下2,3,6，
果時第一次去真係好似打開新世界大門咁
雖然2000年果時有返大陸D 浦過下，
但果時細個on99，覺得溝女先好玩，
浪費左唔少時間，其實諗深一層，
果時所謂溝女咪又係比錢，
深圳金色時代開張台，倒行K (我唔玩毒的，不過啲fd 上哂腦）
啲女衝埋黎索，
索到佢on99 就的上房扑野，
玩一次都使成千蚊（果時先搵7000蚊個月 )
後尾玩過仁K cp就覺得自已以前係幾咁浪費時間

[/member][/member][/member]size=3][/member][/member][/member][/member]

都唔係生不逢時既，可能你十幾年後寫援交過千條女呢⋯⋯唔同時期玩唔同野喇，正如我係邊搵援交，要幾錢，点玩法我完全唔識咁

而前你當女係狗 而家俾幾千重要靚仔先接

也咁誇張架咩？俾幾千都仲要靚仔？

仲要得一q,你出房錢

咩質素先？

有無新手場介紹？

睇雞運

援友冇樣睇点援助呀

交

個post原來仲吹緊, 講開SN d 服務, 當年用 ISO 黎做SN 真係好撚有創意, 據聞係香港人諗出黎

諗起一個遺憾, 當年MB有對孖妹, 我mark左其中一個, 佢話如果等一個鐘左右就可以雙飛, 但係我趕時間冇食到, 之後就一直book唔到, 孖妹呀屌

簡簡單單去深圳d機場 HJ 下先

有D 會SEND 相比你睇, 但係唔係真就好難講. 我玩個時係係街等,唔岩就比100.但呢家聽講有D 係要你開左房先會來. 到時唔岩都要局食

出左廣州會唔會平d

而家D酒店個D 大肚,有奶, 母女都有,

又就黎週末了，又係時間鬆一鬆了，去唱k好定去澳門好呢？

團長 , 開個 TG 團吧

以前你地20幾歲就出嚟玩
依家冇呢支歌仔唱
80後已經係最後一班大爺